{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159304?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 푸르미르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。この時、超過人数がある場合、追加料金を支払わなければなりません。 追加人数の要請の際、ホテルスタッフと相談する必要があり、宿泊していなくても追加人数として計算されます。最大人数超過で入室が拒否された場合、返金はできませんので、予約時にご注意ください。 ペットの同伴は許可されておらず、付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。イベントと付帯施設は状況によって変動することがあり、予約時間に誤差があるため、重複予約が発生することがあります。予約時に基準人数及び追加料金は変動することがあり、未成年者は保護者と一緒に入室することができます。当ペンションはIPTV/WiFi、キッチン施設が完備されており、禁煙ポリシーを施行し、駐車場が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "超過人数がある場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、超過人数がある場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の要請の際、誰と相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数の要請の際は、ホテルスタッフと相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊していなくても追加人数として計算されますか？",
            "answer": "はい、宿泊していなくても追加人数として計算されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過で入室が拒否された場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過で入室が拒否された場合、返金はできませんので、予約時にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントと付帯施設の予約時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "イベントと付帯施設の予約時間は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は予約時に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金は予約時によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に保護者と一緒に入ることができますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの設備には何が備えられていますか？",
            "answer": "当ペンションはIPTV/WiFi、キッチン施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーは実施されていますか？",
            "answer": "はい、当ペンションは禁煙ポリシーを実施しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 479
    }
}